[已分手]今日上女友屋企食飯,伯母口疏講左女友唔係處

好後悔,我寧願我成世人都唔知呢件事,或者我地仲可以快快樂樂咁生活落去

唉,情緒有D亂,頭先打個陣差D喊左出黎 等我整理一下思緒再出文

當然唔會娶件n手貨啦

但現實真係有幾多女仔真係處，除非佢真係好樣衰，唔係的樣靚的或者身材正的仲係處你都唔信啦

二手照回收，搵我喇。

睇落你都唔係幾鍾意佢個人 係鍾意佢係處 早分手都好

其實仲有好多正常樣既女係處仲要a0 20歲或以下

請善用起底功能

出文未

此處是講故台

文呢

好在伯母冇提我個名